{"citetype": "web", "url": "http://www.ine.pt/xportal/xmain?xlang=en&xpid=INE&xpgid=ine_indicadores&indOcorrCod=0005889&contexto=pi&selTab=tab0", "title": "Statistics Portugal", "website": "www.ine.pt", "accessdate": "27 March 2018"}
{"citetype": "web", "url": "https://books.google.co.uk/books?id=YFR2AgAAQBAJ&pg=PA45&dq=origem+celta+braga+bracara&hl=en&sa=X&ved=0ahUKEwjV_5aanOHXAhUHLlAKHSg2BH8Q6AEIOTAC#v=onepage&q=origem+celta+braga+bracara&f=false", "title": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Hist\u00f3ria da L\u00edngua e Cultura Portuguesas", "last": "Machado", "first": "Jos\u00e9 Barbosa", "date": "1 January 2014", "publisher": "Edi\u00e7\u00f5es Vercial", "accessdate": "27 March 2018", "via": "Google Books"}
{"citetype": "web", "url": "http://dre.pt/pdf1sdip/2013/01/01901/0000200147.pdf", "title": "Law nr. 11-A/2013, pages 552 26-28", "language": "Portuguese", "format": "pdf", "accessdate": "18 July 2014", "author": "''[[Di\u00e1rio da Rep\u00fablica]]''"}
{"citetype": "web", "url": "http://www.monumentos.pt/Site/APP_PagesUser/SIPA.aspx?id=364", "title": "21 Marcos Mili\u00e1rios (s\u00e9rie Capela) Braga incerta via (v.PT01130700002)", "last": "Sereno", "first": "Isabel", "last2": "Dordio", "first2": "Paulo", "year": "1994", "publisher": "SIPA\u2013Sistema de Informa\u00e7\u00e3o para o Patrim\u00f3nio Arquitect\u00f3nico", "location": "Lisbon, Portugal", "language": "Portuguese", "accessdate": "26 February 2012", "editor": "SIPA"}
{"citetype": "web", "url": "http://www.monumentos.pt/Site/APP_PagesUser/SIPA.aspx?id=762", "title": "Arco da Porta Nova/Arco da Rua do Souto (v.PT01130700002)", "last": "Sereno", "first": "Isabel", "last2": "Le\u00e3o", "first2": "Miguel", "year": "2010", "publisher": "SIPA\u2013Sistema de Informa\u00e7\u00e3o para o Patrim\u00f3nio Arquitect\u00f3nico", "location": "Lisbon", "language": "Portuguese", "accessdate": "26 February 2012", "urlstatus": "dead", "archiveurl": "https://web.archive.org/web/20120317130402/http://www.monumentos.pt/Site/APP_PagesUser/SIPA.aspx?id=762", "archivedate": "17 March 2012", "editor": "SIPA", "first3": "S\u00f3nia", "last3": "Basto", "df": "dmy"}
{"citetype": "web", "url": "http://www.monumentos.pt/Site/APP_PagesUser/SIPA.aspx?id=1114", "title": "Castelo de Braga, designadamente a Torre de Menagem (restos)", "last": "Sereno", "first": "Isabel", "last2": "Dordio", "first2": "Paulo", "year": "2007", "publisher": "SIPA\u2013Sistema de Informa\u00e7\u00e3o para o Patrim\u00f3nio Arquitect\u00f3nico", "location": "Lisbon", "language": "Portuguese", "accessdate": "26 February 2012", "urlstatus": "dead", "archiveurl": "https://web.archive.org/web/20131112034135/http://www.monumentos.pt/Site/APP_PagesUser/SIPA.aspx?id=1114", "archivedate": "12 November 2013", "editor": "SIPA", "first3": "Joaquim", "last3": "Gon\u00e7alves", "df": "dmy"}
{"citetype": "web", "url": "http://www.monumentos.pt/Site/APP_PagesUser/SIPA.aspx?id=770", "title": "Capela de Nossa Senhora da Concei\u00e7\u00e3o/Capela dos Coimbras/Capela do Senhor Morto", "last": "Sereno", "first": "Isabel", "last2": "Santos", "first2": "Jo\u00e3o", "year": "1994", "publisher": "SIPA \u2013Sistema de Informa\u00e7\u00e3o para o Patrim\u00f3nio Arquitect\u00f3nico", "location": "Lisbon, Portugal", "language": "Portuguese", "accessdate": "26 February 2012", "urlstatus": "dead", "archiveurl": "https://web.archive.org/web/20120401044642/http://www.monumentos.pt/Site/APP_PagesUser/SIPA.aspx?id=770", "archivedate": "1 April 2012", "editor": "SIPA", "df": "dmy"}
{"citetype": "web", "url": "http://www.monumentos.pt/Site/APP_PagesUser/SIPA.aspx?id=1903", "title": "Capela de S\u00e3o Frutuoso de Mont\u00e9lios/Capela de S\u00e3o Salvador de Mont\u00e9lios", "last2": "Dordio", "first2": "Paulo", "year": "2004", "publisher": "SIPA \u2013 Sistema de Informa\u00e7\u00e3o para o Patrim\u00f3nio Arquitect\u00f3nico", "location": "Lisbon, Portugal", "language": "Portuguese", "accessdate": "15 November 2013", "urlstatus": "dead", "archiveurl": "https://web.archive.org/web/20131203072716/http://www.monumentos.pt/Site/APP_PagesUser/SIPA.aspx?id=1903", "archivedate": "3 December 2013", "editor": "SIPA", "first1": "Isabel", "last1": "Sereno", "first3": "Joaquim", "last3": "Gon\u00e7alves", "df": "dmy"}
{"citetype": "web", "url": "https://whc.unesco.org/en/statesparties/pt/", "title": "Portugal", "last": "Centre", "first": "UNESCO World Heritage", "website": "UNESCO World Heritage Centre", "language": "en", "accessdate": "2019-07-09"}
{"citetype": "web", "url": "https://www.cm-braga.pt/pt/0104/municipio/cooperacao-institucional/geminacoes", "title": "Gemina\u00e7\u00f5es", "website": "cm-braga.pt", "publisher": "Braga", "language": "pt", "accessdate": "2019-12-10"}
