{"citetype": "web", "url": "http://www.radiolaprimerisima.com/noticias/general/53423/alcaldes-nicas-espana-conocen-de-proyectos-medioambiente/", "title": "Alcaldes nicas Espa\u00f1a conocen de proyectos medioambiente", "date": "21 May 2009", "work": "Radiolaprimerisima"}
{"citetype": "journal", "date": "3 December 2017", "title": "Camino al coraz\u00f3n y al color de \u00c1frica", "url": "https://www.lanuevacronica.com/camino-al-corazon-y-al-color-de-africa", "journal": "La Nueva Cr\u00f3nica", "first": "Mar", "last": "Iglesias"}
